返屋企啦大家

返屋企啦大家 今日集會完左 大家做得好好
未走快啲走 返屋企沖涼
有鬼大家知 唔好比位人入呀！！
走啦！！！